已經無返兩日工..好不安!!!!

仲要放多兩日先有得返工....

我都係，勁不安，正一犯賤撚

屌

我下星一先返，搵緊d炒散